人生如戲，但我硬係入唔到戲

好似tvb個大隻佬同kc條靚
行行企企咁